砌機list 有少少問題

1 x Intel® Core™ i9-10900KF
價錢：$3,799

1 x ASUS ROG STRIX Z490-E GAMING ATX
價錢：$2,499

2 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW32GX4M2C3200C16
價錢：$2,720

1 x WD Enterprise Ultrastar DC HUS726T4TALE6L4 4TB 7200RPM 256MB 3.5
價錢：$928

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3090 24GB GDDR6X (預訂)
價錢：$14,599

1 x Corsair HX Series™ HX850 — 850W 80 PLUS® PLATINUM Fully Modular
價錢：$1,549

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $28,673
想問仲有無野可以執

ssd 轉埋pcie4.0
水冷上360

法奧

記住收機時check下有冇插display card

唔係法奧砌 整條list出黎姐 去第二間砌

反而想問 搞自組水 唔識打理係咪好煩

唔去法奧啦 咁出名 點敢去

係
自己唔識搞真係唔好自組

Okay thanks 我仲想搞自組水 都係不了

諗住用咩機箱
見到你條list 冇箱

未睇岩 有介紹？

你鍾意呢對ram外型定點？唔係就轉ballistix
水冷最少用360
火牛上埋1000w啦

有咩好睇既ram 要rgb 😂

trident z royal
ballistix都有rgb

佢隻牛個價 上埋1200w啦

一陣望望

有無邊款機箱好用

最好通風加防塵好

通風就好難防塵好
p600s
p500a
p400a
lancool ii mesh
lancool 215
500dx

不過算 我等張卡 要最快等到11月

Phanteks Evolv X

Ram 伏
網購32x2都無咁嬲，1800就有3200mhz

Wd enterprises 又係伏伏地
係都hgst 街賣800幾

用塔散d15夠壓力10c20t啦

我打算落好多rgb風扇

依隻箱散熱好唔好